男朋友約我去葵廣，我嬲左佢

今日，佢話去葵廣咁事前我講明去到唔食野會嬲，等於去運吉
見成2點佢都未食過野，咁我仲有野做就叫佢肚餓食野先。咁正常都人知一陣去食就留啲肚呱？
去到成4點，我乜都未食，
見到啲野食咪講下呢個好好食咁，果個好好食咁，問佢係咪啊/想唔想食，
佢每句就潑我冷水話好飽啊，食左野啦⋯⋯
跟本唔係答我，佢覺得係我要佢食
到我話你乜都唔想食，又話我食左野啊，你食都照食，食唔哂掉。咁我就覺得唔洗下下提住食左啊，我又唔係唔知，點解要係咁掃我興，又要咁屈委佢食。
真係想食咪 好正我都想食啲，每句食左/好飽我會好開心好想食咩⋯⋯我又唔想哂野，食食下飽自然掉唔洗事前咁樣好似警告我啊？
之後我喊話走唔食。

佢完全覺得我錯哂，唔應該發脾氣
咁佢有冇諗過一齊食先尼
完全講野冇顧我感受，問非所答
唔覺得係佢令我唔開心有錯
利申 全程冇迫過佢食齋問意見

佢有唔岩
佢冇唔岩
講下佢邊到岩邊到唔岩

作故仔都作得好少少

中學畢業未？中文攞U?

說話攞u? 說服我覺得自己唔岩都唔識？盲屌

小姐,食支靜心口服液先啦,公主病又發作啦

可以飛左條仔

戇鳩鳩 你自己買自己食咪得囉

飛咗佢啦

飛左佢啦, he deserve better

樓主中文太差
估你都係中學畢唔到業mk妹

樓豬 港女格出哂黎

有冇中文翻譯版？
睇唔明好難比意見

公主病係咁架啦

你唔識自己食既

都唔知寫乜鳩
有無翻譯？

語癌末期

有冇人翻譯
屌 中文水平差成咁
就咪撚長篇大論啦

平心而論，兩邊都有做得唔好嘅地方。

大部份男仔對嚟啲細節位冇咁care，請你當佢係低等生物，佢講一句說話其實背後係冇咁多心理同思考咖。佢講咁多次都係想表達一個訊息，就係：我唔想食，完。而佢講咁多次係覺得你get唔到，所以先講多幾次。雖然佢係睇輕咗你同佢一齊食嘢嘅嗰份心意，但係都俾少少耐心佢，因為大部份男仔嘅思維都好直接好單純，講嘢嘅意思好字面，唔洗諗太多，嗮心機。

然後就係之後應該點做。男仔嚟咖嘢你唔講清講楚大家估估下，誤會只會越嚟越深。雖然話女仔都想個男仔主動啲，知自己衰咩，自己改好，不過我只可以講I'm so sorry嚟個真係絕對冇可能。你唔講，佢以為ok咖；依家唔講清楚，佢嚟一世都唔會改咖。

起佢嘅角度睇，就係：我真係唔想食，而你又不斷問咁相似嘅問題，咁我咪用返咁相似嘅答案囉，冇問題吖？無啦啦嬲咩呢？

一切都係誤會，嘗試下開心見誠咁同佢溝通下。得就得，唔得就唔得，講一講就乜都清楚嗮，so simple why don't try？

有人睇得明？

想食咪過去買囉，同條仔講好食有咩用呀，想條仔請你食姐都係， 自己比錢啦 仲要食一人一半喎 唔通夾返錢咩

有冇中文翻譯

食...食左...食...食野...食...食...食左...食

Up mud 9

點解好似都係巴打睇唔明

其實就係話樓主叫男朋友出街，咁去食嘢嘅地方就梗喺一齊食嘢咖啦，唔係我一個人出街咪得囉洗鬼叫埋一齊出街呀！
然後出到去男朋友好唔俾面乜都唔食，樓主一直都嘗試話一齊食都拒絕，搞搞下個人開始煩躁，搞到好似自己逼迫男朋友咁。
男朋友亦都一臉無辜咁如夢初醒，咁先火都嚟埋，覺得佢唔care自己。

1999

，我都睇到好辛苦

食乜鳩呀 成篇係到講個食字 都唔知你講乜

原來唔係得我睇唔明

明明個個字我都學過
但睇完樓主篇野真係成頭問號

1999
扮公主就咪撚去葵廣呢個又cheap場

點解一定要一齊食？你肚餓自己食唔得？唔陪你食就要發脾氣？你當自己真係公主？

利申 真絲

"講明去到唔食野會嬲，等於去運吉"
咩邏輯黎？你出街唔買野就等於運吉？

個個字都睇得明，但放埋一齊就唔明
係咪得我一個係咁

屌，點算，我完全睇唔明

唔係你叫佢肚餓食野先咩 食完唔餓點再食？咁都有錯

冇睇錯應該係樓主約左男友食飯？
有次6點放工約左女友食飯佢同我講4點食左野我都差啲屌尻佢

點解咁都要俾人屌 肚餓自己食左先都唔得 乜都要一齊架咩 平時返工已經攰 咁都要規限 同你地拍拖真辛苦

利申 真絲

語癌三期

你都係快d睇醫生吧啦

我個人理解係
樓主約左男友去葵廣食野
但工作遲左就叫男友食住少少頂住先
但男友食埋正餐
於是去到嘅時候就食唔落
得返樓豬自己食
冇晒「引」

同佢講左唔好係咁話飽我會唔開心，佢又唔覺有問題，覺得自己都會照食好就我，但我冇迫佢要食。
一句唔吸引一般，我望你食啦咪得，我咪知佢真係唔想食唔係因為飽。
但佢又唔係咁認為，覺得食個野諗咁多做咩

首先我知你係絲啦唔該晒
你明唔明咩叫約左食飯？
咁約左食飯姐係想一齊食架啦
唔係咩

就算約左中途肚餓都唔食得野咩？一定要捱餓等到一齊先食得咁慘？

sorry講漏
嗰日仲要係重要日子

係男友約我去葵廣
岩啊 紅字完全正解

其實我唔係想同你拗 我係唔明點解咁小事都可以屌 拍拖就係要互相體諒架嘛

得
咁吉串魚蛋咪算囉
明知約左人就唔應該食到飽晒啦

你明知約左係食野你都識顧下人少少呱？
食啲啲頂住肚
再一齊開開心心食囉
好自私
約尼做咩？

我知你唔係想嘈 我都好理性
咁如果你係互相體諒就應該一人就一步你肚餓嗰陣食少少野唔係食到9成飽啦？

你自己打完有冇睇多次自己想表達乜呀屌你老母
講野都一舊舊 我係你就死番入自己老母個西入面

唔洗睇都知佢無唔啱

我明你意思 就算真係咁樣 咪講笑話下佢叫佢下次唔好咁
咁小事使唔使又喊又屌

所以我冇

見到啲5p字都唔想睇

入黎屌樓主老母就出返去

但嗰日係n月紀念所以嬲嬲地

我睇左兩次都唔太明中間個段發生咩事

成篇文我只係見到食食食食食食食食食食 完全無内容

叫你男朋中出飛啦

男人老狗n月有乜好紀念 其實你係咪先係絲

食個野都咁撚麻煩

到我話你乜都唔想食，又話我食左野啊，你食都照食，食唔哂掉。咁我就覺得唔洗下下提住食左啊，我又唔係唔知，點解要係咁掃我興，又要咁屈委佢食。

真係想食咪 好正我都想食啲，每句食左/好飽我會好開心好想食咩⋯⋯我又唔想哂野，食食下飽自然掉唔洗事前咁樣好似警告我啊？
之後我喊話走唔食。

依兩段做咩鬼

因為返學加工作真係好忙
只係揾機會食餐飯仔咁

咁不如試下反問自己，為乜約佢出嚟？而佢做咗啲咩令到你咁唔開心？

如果係為咗出嚟一齊食嘢開開心心嘅，唔食冇癮，咁咪同佢講：

「你知唔知約人出嚟食嘢自己唔食好冇禮貌咖，我唔係你隻寵物我唔需要你出街餵飼我！就算你唔想食都俾返少少尊重食一啖吖！」

如果係因為佢嘅回答好敷衍，你覺得佢唔重視你嘅，咁咪同佢講：

「我問你咩都答同一句，大佬呀我同你講嘢就算答案一樣都俾返少少心機轉下字眼吖？DSE中文唔合格呀？！」

最重要嘅，都係搞清楚究竟你嬲佢啲乜嘢，同埋你想佢點樣先做到你心目中嘅要求。唔啱傾到啱，唔係用命令強行令到佢改變，而係大家溝通完大家都改變。

其實男人係咁
又係你叫佢食住先
之後又嬲佢唔陪你食

去到揀自己最鐘意食果樣囉
之後行街shopping 唔得咩

on99

直接同佢講你想既唔只係食 而係"同佢一齊"食
食果陣感受唔到係一齊既 或者係其中一個唔enjoy既 咁唔洗特登約出去食

尼你老母咩又1999又5p字

睇得好辛苦

讀好啲中文先學人開po啦

講真，你篇文真係好差。
19999999

尼你老母咩mk妹 學好中文啦 咁撚小事都要開post

個情況應該唔同，因為呢單嘢係樓主叫個男仔餓就自己食咗先

你真係有公主病
一定要同你一齊食？
你自己食果樣野你男朋友唔同你一齊食果樣野會變左味？
屌你死垃圾死左去算啦
放過你男友得唔得？

睇咗幾次都唔明

你叫人食野人地咪食左囉
咩叫正常識留肚...？
你正常既標準係邊度黎？
你自己呀？
自我中心少陣喇死港女

食都要人教？自己肚餓咪食 飽咪唔食 一定要男朋友陪你一齊食？

樓主肯定係冇fd陪你去廁所寧願瀨都唔去痾果啲

1999....睇到人都炆

啲主語謂語睇到我R哂頭
句野邊個講我都唔係好清楚

冇引還冇引 洗唔洗發埋脾氣
葵廣姐又唔係海洋公園 同埋佢家下又唔係唔俾你食 佢自己唔食都陪你喎
改下你啲脾氣先啦 咁都好嬲

死返去5p啦 屌你老母臭西

翻譯版本：

樓主= ， 樓主條仔=

樓主：食食？
樓主條仔：唔食
樓主：食食食......
樓主條仔：好飽，唔撚食
樓主：好食？食好啦，屌你食？
樓主條仔：食左，唔食
樓主：屌你食左，食完，唔撚食先，食撚完，唔撚食......食食下......唔想食完又食又飽又自己食又唔肯飽又葵廣緊係掃街啦有啲白汁有啲飯百事有可樂屌你都on99
樓主條仔：ok

樓豬知唔知自己講緊乜

樓主係咪弱智架

好似無人講嘅

尼你老母

假膠？

一篇好抽象嘅文章，睇兩次先開始理解到
利申：DSE中文閱讀理解5*
結論：公主病係咁架啦

成班冇拍過拖？
我睇完好理解樓主喎
其實樓主一直都想出黎拍拖食野
但一直比人bam bam bam, 燥底好正常喎
至於點解唔一個人食， 我覺得睇住人食係件好悶既事黎， 樓主唔想悶親男友姐

樓豬一定係肥婆 淨係得個食字

睇係睇得明…之不過就睇到眼定定，樓豬好似語無倫次定係讀寫障礙咁，令人睇完要係個腦度幫佢重組句子啫

撐樓主

粒粒字都識但完全睇唔明

識唔識斷句呀屌你老母

一唔一齊食咁小事都好嬲好拗 就算佢真係約左你食，中途餓食多左飽左少少再食唔落咪自己食囉，而且佢都話你真係想食都會陪你食，但你依依哦哦話唔想迫佢，食又死唔食又死邊個搞得你掂啊。負皮係比樓豬文筆同公主病。

食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食食

負皮係畀你嘅中文水平

係會好無癮
但洗唔洗嬲到發脾氣 又喊住走？
咁撚小事都要搞大佢
同呢d人拍拖寧願單身

仆街，嘥我一分鐘睇你啲1999作文

BTW，飛撚咗佢啦

唔想悶親佢所以逼佢食野，但佢又唔想食，所以嬲鳩佢
女人 笑撚到我肚痛

1999到世界盡頭

中文版

今日，佢話去葵廣。
咁事前我都講明去到如果唔食野，我會嬲，因為咁等於去運吉。
見成2點佢都未食過野，咁我仲有野做，就叫佢肚餓食野先。但正常人都知如果一陣去食嘢，都留啲肚呱？
去到成4點，我乜嘢都未食，
見到啲野食咪講下呢個好似好好食咁，嗰個好好食咁，問佢：「係咪啊？想唔想食？」
佢每句就潑我冷水話：「好飽啊，食咗嘢啦⋯⋯」
根本就唔係答想我，佢覺得我係想迫佢食
到我話：「你乜都唔想食，又喺度話：『我食咗野啦，你食嘅話就照食啦，食唔晒掉。』」
咁我就覺得唔洗下下提住食咗啊嘛？我又唔係唔知，點解要係咁掃我興，又好似要咁屈委佢食。
真係想食咪話：「好正，我都想食啲」。
但而家每句都係：「食咗、好飽。」
咁我會好開心好想食咩⋯⋯我又唔想晒野，食食下飽自然掉，唔洗事前咁樣好似警告我啊？
之後我喊話走，唔食啦。
佢覺得我錯晒，唔應該發脾氣
但佢有冇諗過一齊食嘢先出嚟？
講野完全冇顧我感受，問非所答
唔覺得係佢令我唔開心，佢係有錯
利申：全程冇迫過佢食，齋問意見

佢有唔啱
佢冇唔啱
講下佢邊到啱邊到唔啱

樓主公主病得嚟都有少少痴撚線
開兩次po又呃正評又呃負評 做乜尻

唔想比人bam就唔好喺咁問啦
另外喺文中完全睇唔出個男仔覺得悶，反而係覺得比人問到煩多啲
btw, 無啦啦要個男仔等多2粒鐘（其實最初係咪都係約2點？），重要之前都可能未食過嘢
我當佢8點食過早餐，去到2點都成6粒鐘，唔餓就有鬼
然後又聽到樓主話可以食嘢先

頂！餓到仆街梗係食正餐啦
然後最終重要4點先出現，唔食就真係餓撚死
你話食少少都得嘅啫──咁你開聲講啦頂
餓咗6粒鐘（或以上）嘅人聽到可以食嘢，你唔係以為佢真係會走去食串魚蛋咁天真吓話

真係唔知樓豬想表達d乜？
淨係知道葵涌廣場食食食唔食唔食唔食又好飽囉，係咪？

屌你老母成段讀撚埋出黎都唔知你嗡乜鳩
係睇巴打翻譯先知

食咪食唔撚食咪唔撚食囉
你食你飽架嘛，佢飽架咩？問問問
又係你叫人食野先，食完出黎飽啦，唔食啦
答你唔食又唔撚鐘意，咁點呀，係咪寧願淨黑鳩你面唔撚講咁呀？
痴鳩線 少少事都鬧交 拍乜柒野拖啫，返去讀書啦低b

你利申完自己係絲未呀

食。。。食食。。食。。。食。。。食食食。。。食。。。
睇到個食字開始有啲怪怪地

有無睇到其實係樓主約左男朋友，跟住樓主話要遲到，再叫男朋友自己食住先？咁你又估吓男朋友會唔會燥底？加上男朋友當時未必會知樓主要遲幾多。
男朋友到最後無陪樓主食，可以係因為燥底無胃口，可以係因為以為要等好耐食多左嘢，可以係因為唔慣果個時分食嘢... 十萬幾個可能，都可以用「飽」黎解釋。
我都明樓主點解燥底，畀着我/邊個遇著都會無曬癮... 但係都只可以話無奈有時夾唔到就係夾唔到。兩個人都有責任。
...所以結論都係自己諗嘢諗全面d 先，再去懷疑呢度d 人既拍拖經驗啦ching

差句利申：語言學家

記衰啦

咁啦你請我食，我教你中文 Win Win

睇得明 但真係好港女格

首先你條仔 約人去葵廣又食飽左，係on9
其次人地好飽唔食，樓主你又咁都可以嬲佢，你又on9
妖佢唔食你咪自己食哂佢囉仲開心啦
咁都可以嘈交你兩個都係極品

仲有你啲中文差到仆街，唔睇翻譯都唔知你講緊乜

利申真絲

樓主, 如果我係你男友, 聽到你話: 你肚餓食啲嘢先, 我就會由葵廣二樓食到三樓, 葵廣左邊食到右邊, 好撚正啊屌你老母, 酸辣粉, 撈面, 珍珠奶茶, 章魚小丸子, 串燒, 手捲, 手撕雞, 車輪餅, 芒果𤓓米飯, pancake!!! 真係好撚正啊!!!

然後你黎到就西足你成日面, 完

，食，
食，食。食？
，食，
食食，食，食，
，食⋯⋯
，食
食，食，食食，食。食，，，食。
食 食，食食⋯⋯，食食？
食。

，
食
，

食

樓主你睇下你段嘢幾難睇啦

擺明佢自己都會咁先會咁講...
明係一回事但點解要發脾氣
你發得脾氣都係想贏姐...
人地唔認同你地就等於冇拍過拖..
都唔知咩理論黎
世界上唔係得港女一種生物嫁

難睇到

吊 你自己遲 人地肚餓食先有咩問題呀？
等到你來 咪又係餓到無力消化⋯⋯⋯
你想食咪食囉 又要人陪你一齊 痴線 食野都咁撚麻煩⋯⋯⋯

噏乜鳩呀屌你老母

連登真係好多小學雞...又浪費左我人生3分鐘

睇到唔想睇

噏乜柒呀

少嬲都話 咁少事就喊住走

屌喇星..你都係含下撚先
乜撚野我食你食講乜尻

學好啲中文先啦

咁撚小事都要發脾氣？
我係你條仔就中出即飛。

請佢食多兩鑊

公主病係咁架喇

屌妳食白汁雞皇飯啦，妳都on99!

好認真想俾意見你
但真係睇唔明你嗡乜鳩

樓主on撚9

食野都嬲一餐係咪戇鳩佢食唔落你咪自己食囉 你兩個共用一個口咩依家 你又煩膠黎 食你就食啦 係咁講好好食咁喎 好想食呀 小學生呀？幾歲呀樓主 食咪買囉 講咁撚多多餘野做乜鳩 食野都要睇男朋友食唔食 咁細個就咪撚學人拍拖啦

巴打你已經盡左力

等我仲以為自己中文廢 原來好多人都睇唔明

終極1999

[black]屌你 等左你兩個幾鐘你先黎 唔方唔無癮啦[/black]

解下話咁多人唔明。。。。。。
Btw歉已道
係唔想自己一個on99咁食先嬲好冇引
佢話會食我又自己諗到佢好屈委
其實佢都係好飽，直接講左出尼
我都唔應該發咁大脾氣掉低佢

事源男友約我去葵廣食野，
我就表明去到唔食野會嬲，等如運吉唔好去。
咁佢都知我屋企有事，
咁我就話你肚餓食左野先啦
佢都話去到再食既。

咁去到啦，
呢個開頭漏左講，
就去左食小丸子，佢都有食
之後行咪問下係咪好正，
表達下好似好好食咁。
同行街睇衫一樣咋嘛，問下好唔好睇。
正常答:好似好好食喎/一般啦/唔好食咁
佢就每句都:好飽啊/食左野啦我
我就燥啦，咁佢就話:我好飽，但你食咩，我都會照食，食唔哂咪掉
我果陣就覺得咁屈委佢唔好話同我尼食啦。
句飽真係好un耳好似警告我唔好食啊，你食唔哂佢又唔想食咁
咁我就話反屋企啦唔食，
佢繼續跟住我，
我就喊話:你飽就唔好話尼，
佢話:我冇話唔食，你嗌完都會食架
咁我就喊住走，覺得係佢講野搞到我唔開心，講到要好屈委咁食
佢全程追住我又唔講野，
到我上巴士，我都係咁想撇甩佢，
之後佢就冇理我話自己都嬲

利申反冇遲到，佢知我會遲出但都早出話味到等我

早到唔係味到

佢飽你淨係自己食唔得嫁咩？
一定要一齊食先開心架？

救命啊 冇遲到又知你會遲出 咁到底係有遲定冇遲 咁撚細段都詞不達意 中文到底lv幾
btw反你老母 味你老母

同埋一個人啱啱食飽冇耐你同佢講食..
乜仲會提得起食慾同你講話「係喎..好似好好食呀」咁！？
講真唔覺得有幾un 耳喎...

中間個段完全睇唔明想表達乜

樓主道左歉嘅話咁就冇嘢啦，我覺得男朋友食到咁飽同埋咁樣答法的而且的確唔係咁好嘅，如果係我，我都會不爽，但發脾氣過咗火就會弄巧反絕，我都成日咁樣中伏架。
點解唔開心，點樣會好啲，呢啲嘢都係直接同男仔講好啲

我一路睇 一路心諗 你up乜鳩

樓豬好膠

有次搭緊車去葵廣嗰陣
我笑我女朋友個頭臭（其實只係有少少汗味）
然後佢就喊住話我好掃興

但我覺得好得意

樓豬有中文語癌

屌自己想食咪買嚟食囉！一定要逼隔離嗰個一齊食㗎咩？on9

真

完全覺得好委屈..講緊你條仔！講句好飽都唔俾 呢啲女真係好難行得長，你問得人好唔好食人地都正常表達返意見，既然你自己都有答案咁你就唔撚好問人好冇食啦！

唔一齊食約我去食做咩？
我fd想同我去，唔通又係想望我食？

咁話一般，就算話好難食咁，我都唔會嬲，冇必要下下得一句好飽掃興嘛？
我叫你去食難道唔知你食左嗎？你唔食陪我講下野食好難 ？

唔係唔俾有冇必要每句講？
仲有答好飽原來係回應好冇食？ adore

究竟乜撚嘢叫屈委

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

終於理解到
其實樓主錯唔曬
約咗一齊食嘢如果對方食飽曬先見面
咁真係無引
因為食飽咗見到幾吸引既美食都唔會再俾到反應
不過都唔係咩咁大問題
都講明妳再買佢都肯食得落
唔至於發脾氣

如果無理解錯

講嘢1999

自
打錯姐

你都on撚9
人地食飽左唔想食
你咪自己食囉
都唔知有咩好喊
我係女人睇完都想屌鳩你
做你男朋友真係辛苦

睇咗幾次都唔知你嗡乜撚野

岩啊，所以就認左錯，
果陣嬲係冇理智，
的確佢飽都係講事實
但言者無心聽者有意就覺得佢俾說話我聽
好掃興
覺得佢連話食都好委屈
其實好好啦

咁你咪咪撚約我去食
又要飽又要約唔撚識就住？

你用下腦又有幾辛苦呢？

果日無聊去食左少少野,

點知又係見到唔知係咪佢係真係咁鬼死橋

見到面就say個hi啦,

點知都係識得既果兩個,

前後唔夠半秒鐘我同另一個都互望左一陣,

佢地知係識既,

跟住我電話cut左線,

佢就係原來

真係橋到講你都唔信

大佬又係你叫佢肚餓就食野先
人地食飽左你又唔撚滿意
講真一句 佢唔食你咪自己食囉
好有問題咩？
咁你當初咪撚叫人食野啦

我覺得件事好少事
可能呢一刻你會好唔開心
但未必要放上連登俾人屌嘅
同自己d friend呻咪算囉
講真你開得post都係想有人認同你
但呢d post開係連登實俾人屌到死
你都係開返係instagram 個啲叫春文就算

條仔又係唔識做嘅
係咁以食一兩啖咪算囉

又叫人食野
又嫌人食得飽
下次你講到明叫佢食少少囉

講真其實改地點都ok 佢又唔係係葵廣食飽
我係有錯但佢都唔係岩哂

點解你想食唔自己買嚟食 係都要你男朋友同你一齊食 係咪得你自己一個食會死

佢食到好飽再約我去葵廣一定想陪我食好多野啦 我真係好開心啊

唔會死 冇必要一齊去囉
我點解唔同fd 開心share食？

好似係一早約左你去葵廣
之後你話你會遲到 叫佢食野先架喎
依家你講到好似佢一早食飽 再約你行葵廣撚鳩你咁

大家都有唔岩
但無必要發咁大脾氣

我又唔明喇 點解係都要share食

樓主算吧啦
你條仔唔會明你理想中去葵廣拍拖係點
佢以為就算好飽都陪你食就叫做完成使命
呢啲位思想唔同係冇得救 發脾氣都冇用 只會覺得你冇啦啦發癲

臭雞

重申反，佢自己話早左出得門
我又未得，先叫佢肚餓食野先，廢事等我咁遲食
咁我又點知佢會食到好飽，去到係咁話飽果隻呢
我擔心佢會肚餓既時候，
佢食野都應該知一陣係約我食野呱？

好中

我覺得
樓主你不如唔好學人拍拖啦 學下中文先

睇衫睇鞋都唔會一個坐一邊，一個自己睇呱，咁一齊行街有咩意思？

你自然冇講清楚食少少就好啦，係樓豬你既問題

咁你應該同佢講清楚
叫佢食少少野好啦
男人唔會好似女人咁諗咁多野
佢果刻肚餓咪食囉
食飽左先算

其實有咩問題

屌你老母咪撚再扮女人扮臭閪
死毒撚假膠我祝你冇女屌打飛機打到死嗰日

佢就成日話有腦都知點點點。。。。。
咁講到咁叻
我以為佢識做啦

我試過咁，佢都覺得我唔陪佢喎
己所不欲 勿施於人

其實無咩問題
我同男朋友去USJ
佢鐘意玩機動遊戲
我唔鐘意玩
咁咪分開玩囉
唔通逼住要佢陪我行/我陪佢一齊玩先有意思？
我覺得咁樣逼住一齊做對方不感興趣既事仲無意思

利申有起反身睇喎，知咁做佢唔開心我都會嘗試睇佢有興趣既野

佢個人都係你身邊架
佢一直都陪住你 只係無食咋嘛

如果你同佢去行街
佢買左衫 你無買到
之後佢屌鳩你做咩唔買啊
得佢一個人買野好無引
發你脾氣 你又會點諗？

但係你男朋友都有陪你呀 係冇陪你一齊食啫

洗唔撚洗開咁多個po呀
得啦知你係公主病啦死港女 煩唔撚煩呀
食屎算啦你

咁又唔同講法，佢陪住但係咁掃我興呢，問咩都答飽，講一次已經知啦，又唔係迫佢食

睇鞋佢問到呢對點，我都唔會話有鞋啦，有鞋啦，我諗個個都即刻反白眼

我又唔會話同女朋友分開行嘅 試過佢入咗間鋪頭行 咁我見間鋪頭又細又多人 啲嘢我又唔多啱睇 我就叫佢自己行啦 我係岀面等 佢都好似唔開心咁即刻行返岀嚟
岀街食嘢又係 佢見到有小食想食 咁我唔想食我就叫佢自己一個食啦 但係佢又會話唔想自己一個食或者唔想我睇住佢食之後唔買嚟食
我真係唔明依啲嘢自己一個人做有咩問題

佢飽左緊係對咩野食都無興趣啦
你話佢次次都答你好飽
咁點解你仲要問咁多次呢
如果佢次次都答你呢樣唔好食 果樣唔好食
你咪又會覺得佢掃你興
根本你就想佢答 好好食呀買啦買啦 一齊share食啦
佢答唔到你心目中既答案 你咪發脾氣囉

咁樣唔會好辛苦咩
明明自己想食 但另一半唔食
所以唔買
自己想睇呢間鋪頭 但另一半唔岩
所以唔睇
我都唔明自己一個人做有咩問題

我又係諗極都唔明 我又唔會見住你食嘢所以我唔開心嘅 何必要搞到自己唔開心呢

本來大家約左一齊出黎玩好開心既
但咁少既事搞到你又喊 佢又唔知點咁
下次大家講清楚 就唔會有誤會啦

Btw樓主同男朋友好返未

嗱咁呢啲例子我全部試過，好正常完全冇問題

原來唔止我一個睇唔明

係呀始終男同女鐘意既野都唔一樣
有啲野對方唔岩 咪我自己一個人做囉
有時一個人行街/食野仲開心
唔洗就住就住 食野又可以食多啲

連登幾時變咗mk妹公主病發發泄地方

樓主個名
你條仔頂得順你都幾好野

咁見到就真係會講，唔係吃貨都唔會去啦
咁都係覺得果樣得意先講又唔係每樣
但佢答果樣唔好食似屎都唔會嬲架喎
佢又淨係話飽，我就敏感左覺得俾說話我聽
就會覺得唔好尼
但其實都好好話會食

咁約咗岀嚟見面之後分開行又唔係幾好嘅
不過我就係覺得你有咩想做咪去做囉 我又唔係唔俾佢做 但係佢係會因為我唔同佢一齊做同一樣嘢而放棄佢想做嘅事
我係理解唔到依樣嘢啫

肚餓咪自己一個人食囉臭雞，問條仔有撚用呀，
佢睇住你食都一樣得架啫。

吃你老母貨咩

未 佢一早訓左
覺得自己就哂我都嬲
事實係
但事實佢啲好飽都有多到令我唔開心
嗚啊

你真係好撚on9 咁撚小事化到咁大

文雅啲又唔得，你想聽為食豬咩

你試下兜頭俾人潑冷水囉，你有hard feelings 實係唔岩啦

樓主早啲訓啦
訓醒撒下嬌認錯哄幾句
男朋友就無事架啦
下次有咩事一定要講清楚
點嬲都唔好走人 佢唔會知你嬲咩架
同埋當街喊好醜怪架
下次唔好啦

用撚埋哂支那用詞仲咁理直氣壯
不過見你中文咁撚差就算鳩數啦

你個名真係無改錯 有無諗過你男朋友咩feeling呀臭閪

分手啦！中文都未學好，即係冇文化，呢啲港女無理取鬧多。 想問下樓豬條仔，你平時點溝通？定係淨用身體語言？

根據樓主文章，試作答以下問題
1。各段落大綱
2。第一篇文章總結
3。描述作者不同階段心情
4。分析作者中文寫作能力（提示：可以以dse各等級的評估準則作答）
5。若果你是作者男友，看到該篇文章，如何回應作者對你的意見
6。承上題，你會飛左作者嗎？限50字

樓主係咪姓鍾

true

得你有hard feeling? 你男友都有㗎

野又係你叫佢食既 食左你又嬲

飛左佢啦 唔好令你條仔難受 臭性格

:你講乜春呀
:閩南話
:閩南話？你返去食屎啦

港女

仲好意思講成班無拍過拖
我有拍拖
但我會體諒另一半
而唔係自己遲到仲聲大夾惡
點解一定要人就你 飽仲夾硬食
唔可以你就下人 自己一個人

同你呢啲人拍拖咪慘囉
自私到死 淨係諗自己
仲要呃埋自己話樓主係因為怕悶親男友先燥底
明明係樓主無care過男友感受

求中文翻譯

睇左d乜
仲要雞毛蒜皮都嬲 嬲乜鳩? 屌你要食咪自己行埋去買囉
真心左

咁你叫佢去食野先嘅時候就應該講明叫佢留肚, 一陣要陪你再食啲野
你自己無講到明, 就唔好公主病發作啦

cls
完全唔明篇野講咩
屌你老母樓主
如果你覺得篇野冇問題既話唔該你去重讀中文啦

係自己早搞掂出得門
之前已經講過去街要一早約實時間想唔煩
佢又要起身先諗 我ok
如果叫人肚餓食先都自私我冇野好講
咁又約人一齊食野？唔一齊食自唔自私
好多野雙向既，
試下明白事理多啲
聽你講野都真係慘

個個都屌冇講明冇care男友，
不如試下學細心啲？
我叫佢食就食到飽一飽唔用腦？
知一陣要做咩架？
連登仔唔好咁大男人plz

巴打講得好 人地又唔係你心入面條蟲，唔明你想點係正常，你自己表達好啲清楚啲已經冇事

但你成篇野都係期望佢識留肚，期望佢就算飽都唔可以講飽、要講「好似好好食、望你食就夠」先討到你歡心

佢都只係達唔到你自己強加俾佢既期望，佢做錯左啲乜野要俾你發咁大脾氣？調轉頭如果佢係咁期望你做呢樣果樣但佢唔講，你做唔到佢就嬲鳩你你又會點？

雖然我明白樓主你一心去葵廣為左掃街，唔掃街去黎做乜鳩既心理令你會燥底，但企係男友角度諗下啦，你突然推遲約會（你覺得遲出唔叫遲到，但你的確都係耽誤人地既時間）人地都冇怪你啦，你就唔可以大方啲咁對男友咩

食屎喇你，港女

總結係我食野時間唔合你心意要死？
Cls睇下自己up乜

利申 冇推遲佢知我幾時做緊乜都話早出先
我有冇怪佢唔一早約實時間？咁大家好就啲，點解要搞到自己等我？成件事偉大啲？

一開始講明去到唔食野會嬲都唔夠明係要留肚？

嘩真係自鳩私到呢
你條仔係你肚入面條蟲呀?
垃圾死港女
自己做唔足,CARE唔夠就話人唔撚夠醒
好快比人中出即飛

你自己有晒原定答案好心就唔好懶民主開PO問你男朋友有冇做錯啦屌
你估全世界好似你咁公主病咩小姐

咁你之後叫佢去食呀嘛 鬼知原來係個伏唔准食得飽咩
約時間果度我唔清楚你地係點約啦，但佢唔約咪你約囉 下下都咁斤斤計較既女人唔可愛架
Anyway我只係想話，企係對方立場諗下野，你又冇咁多怒火，佢又唔洗受咁多氣，雙贏，既然佢係你愛人咁咪就下對方囉
你真係咁介意呢啲野既，咪諗下呢個男仔係咪你想要既人，唔好搞到痴線女人咁，咁小事都喊住走啦

同單嘢一樣
佢開po只係想聽到佢想要嘅答案

睇到好撚辛苦，1999

關咩事呀 呢個post大把女人都覺得你有問題啦
小事化到咁大 同你拍拖真辛苦

我覺得你地兩個都有錯🤔
你應該同佢講定叫佢唔好食禁飽，如果你講左佢都係錦就係佢唔啱
佢又真係既 食飽左明知女朋友未食野就唔好禁掃興 不停係錦提起 傻的嗎 明知女朋友會嬲嫁嘛 你男朋友真係傻得可愛😂

你第一次問食唔食，咁佢答左好飽唔想食，你重不停問，咁佢咪不停咁答，有咩問題

Btw 樓主一件事一次過開兩個post 係咩玩法？

唔見肥絲大隻出黎改薄？

D中文差成咁，睇都睇唔明，點改

人地等左你咁耐都未發脾氣走左去

明但好辛苦

有無翻譯版？
睇撚到R撚哂頭

點解會係認真討論

屌你老味up乜春？

遲咁撚多到仲可以大條道理發脾氣

你遲咁多到咁佢個兩個鐘咪又係到運緊吉，雙重標準ON99

原來唔係得我一個睇唔明

同求翻譯,完全唔知佢up咩

除左標題之外無一句睇得明

重點

話我遲到既可以追一追post先，唔該哂
問題係佢自己要唔約定時間一早鬧過
又要早出話要早到等我
咩心態 我好想俾人等？會高貴啲？

屌你老母又唔係唔撚俾你食 咪撚啊支啊draw啦八婆

駛唔駛開多個post呀
開多個唔會改變到你係麻煩又港女嘅事實

亦都唔係我俾個時間出尼唔得，咁佢想訓醒先就就佢
而重點不在此，今次都冇因爲呢點嗌交

原本諗住認真睇吓個男嘅有無錯，屌你老味都唔知你寫乜尻

btw尼你老母

第六頁有解話

成千個負評，你仲想證明d咩

都唔代表冇正評
呢個世界唔係非黑即白既

連登開post個個都話人港女最好千依百順
所有野都係雙向既
我諗你時我都學下諗下我囉
咩都聽你講，咩都順你意唔可以有脾氣？
咁咪同工人姐姐拍拖囉，
平時聽哂你講，做得唔岩鬧佢都唔走，
禮拜日開心去野餐，一個唔岩炒撚左佢
咁係女朋友？

不知悔改

我又唔明喇...
你話佢唔約實時間...咁點解你唔自己約...
講真拍拖你都大約知佢幾點起身嫁喇..
你自己做個決定冇問題嫁喎..
例如你明知佢12點半至一點左右起身..
你咪同佢講大約兩點等囉....
有咁難咩？
點解係要懶民主就人決定..
然後有事發生就掉晒D問題係對方身上

點解我中文5*都睇唔明樓主講咩

你up乜鳩...好辛苦呀睇到

尼你老母 臭雞 去做ptgf啦 大把毒撚服侍你啊臭雞

靜啦5p臭雞上嚟搏人支持你啊？ 聲大夾惡

樓主開左2個一樣話題既post
刷存在感

啱啱先知自己中文閱讀攞U

點解會有人睇得明樓豬寫乜

呀5p嗰啲有咩分別

成篇每個中文字都識，但係唔撚知你up乜

先唔評論你篇野，其實成件事係溝通問題，當然你覺得你都提哂水個男仔都話食咗係好蠢又唔細心，但事實上男人就係唔鐘意玩讀心遊戲，一句食定唔食會直接答你，你好可能會覺但嘩咁遲鈍架都唔著緊你既，但其實大部分男仔你唔直接講出口佢地係唔會估你想要咩，因為講多錯多，小做小錯。 但只要你講出你心中所想既，唔好玩咩口不對心呢D 猜迷或者讀遊戲，佢著緊你就一定會做野，咁你可能覺得咁死啦咩都要講出口，冇錯，你要
你就要講，你唔講鬼知你要呀？

試吓個男仔日日同你玩讀心遊戲睇吓你屌唔屌到佢開花？ 所以同樣道理你都唔應該咁玩唔係好快散

啲5p字睇到我躁底 講嘢又1999 仲要好理

理直氣壯

依個post好好笑
不過樓主係咪唔應該張小事化大呢
講真 過多幾個月咩都唔記得哂啦
你男朋友都依家都唔會認為佢係錯
你仲係度發小姐脾氣只會令佢覺得你好撚煩 幼稚
出到黎做野唔該成熟少少啦

居然有人睇得明原POST講乜

咁小事都好嬲 同你拍拖一定好撚慘

笑撚咗
拎嗰5%唔到嘅正評嚟講，無視負評>>>>>>>正評
愈睇愈覺得係佢有問題，淨係睇佢講嘢已經睇得出佢有幾自我中心

樓主, 我係絲都唔幫你!!!!!
你自己數下你講左幾多次你男友無腦/唔用腦??
人地一句話飽就=唔識take care你感受就要喊; 你話人無腦/唔用腦又點計??

食屎啦臭閪

Dllm 睇左成5分鐘都唔撚明你寫乜9 你語障？

男人一向係咁on9🤷🏻‍♀️

On9

想食就食，唔想食就唔食，做咩迫人食

含撚咪有野食囉

樓主: 唔撚知

好想理解篇野講緊咩.......但係樓主既文筆好有問題 勁唔通順

做咩講個事實出黎

講到 1999

搵過第二條仔同你食

閣下有購買食物障礙症？

屌你老母 我跟住黎讀都覺得好難

你條仔都講到明餓啦 仲點會留肚啊
陣間一齊咪又係有排揀 到時公主病發作咪又係個啲「想食咩啊」「你話事啦」「食芝撈？」「好肥喎...不如我地食日本放題啦 」
就算佢真係留肚等你 到揀咩食個時你都可能會想食啲你鍾意但佢唔鍾意嘅野 佢唔食咪又係嬲鳩佢
既然個結果都係比你嬲 咁不如食飽先

放生條仔啦 佢真係好撚慘

屌你竟然睇得明 你外星人來？

食食食食食咪食食左 佢問我又問 1999

樓主鴕鳥到咁你係咪上左個D乜撚野積極人生課程呀?

屌你語癌睇醫生啦臭雞

尼你老母

講野一舊舊，睇你都係同你男朋友講野既時候都係咁
你想食咪直接講囉屌，你咁撚樣唔係迫尻佢食咩
仲要發尻人爛咋，放過人啦
睇死你一定係已經美化左自己當時既態度同行為

199 你講緊咩 ……

尼你老母
係黎

完全睇唔明，食食食食食食食
199999999999999

正評比睇得明嘅連登仔，理解力同智商都超班

老外教中文？